有冇人好撚衰 會拎d衰過自己既人幫自己打j

例如覺得自己唔大隻
但見到d mk仔火柴咁就覺得自己好fit
見到有人條女差成咁
會覺得自己條女好好
咁

暫時未搵到